一句講曬，要唔要emoji

要
唔要

唔要呀屌

唔要

🤔🤔

屌你老母

Emojimk仔，見一個block一個

唔撚要呀屌

Emoji狗必遭皇天擊殺仆街死

唔撚柒鳩要呀

😂🆗🆗🆗🆗👍🏻

唔鳩要

回post無所謂 但username都可以用emoji真係好on9

不能同意更多
最好整個filter，眼不見為淨

Emoji柒到喊

😒

x2

唔撚要Emoji

👅👅👅👅

唔要！

唔撚要呀